【小白求助】預算8k內可以打機嘅laptop

是咁的，小妹今年做咗太空人，想係預算8k內買部laptop
Click入notebook ownership programme𥄫完先發現自己係咩都唔識睇嘅小薯於是斗膽開post求各路大神打救小妹

本身讀文學/人類學所以都係正常文書處理工作
然而我手痕想打機想玩apex呀跑呀之類
有時仲想玩下mmd 不過唔會玩到建模

手持notebook ownership programme（moss)但係睇其他po話嗰啲機平係因為用cheap硬件怕好易壞甚至終國的會爆炸
跪地問鼂咁多位大佬有冇推薦感激不盡

我想請問你“小白”係乜野意思？

Wow有時見台灣人都有講下仲以為用得 search咗先知原來係蝗語對唔住大佬 絕對冇下次

摸索咗好耐先搵到點回覆咁多位大佬原諒我啦
其實睇過一部Dell Inspiron 7501 7千零蚊好似唔錯但係見其他po話dell唔好spec如下

我係台灣咁耐都冇聽過有人叫自己小白
除左貓
新手下話？

睇餸食飯囉

8 k係得嗰部「屌」機d硬件堆砌得算可以

至於好唔好用 你budget喺咁仲想點

應該都係 我記憶好混亂對唔住大佬

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (42)，歡迎問NOP/新手請睇下#1-3

打機揾返 gaming series
dell g 3 5 7
asus tuf A15
acer
msi 都有

有隻狗叫小白

小新隻狗

Acer Nitro 5

處女

樓主會輕度打機 不過聽落應該會帶部機返學所以唔建議買gaming notebook啦 咁鬼重

恩尼斯達

小白痴

輕薄果d 只打到lol
做d loading高少少嘅野 又會比較熱

樓主新移民 咪幫佢

蝗蟲用番matebook la

我隻貓叫小白

新乜撚嘢移民 我出世紙Y字頭真真正正香港出世香港人
你新移民嘅標準到底係乜撚嘢 健康都未出你已經幫人分撚咗級？咩都唔知就話人新移民蝗蟲呢啲先最撚乞人憎囉on9

樓主
正經想打機建議Desktop 性能好散熱更加好
laptop打到機 但散熱唔好好易令性能降低 = 哂多左錢

建議你平平地買部文書機上到堂
其他錢砌desktop

我個fd叫小白

但佢唔白又唔係姓白

我都係咁諗
Desktop㩒用好多啦 laptop頂多4-5年就唔掂
laptop一黎散熱差 好鬼熱 辣到手痛（試過）
二黎8000嘅laptop性能同10000 desktop差好遠
仲有 laptop keyboard好垃圾
我建議砌desktop打機 然後買iPad/平嘅文書機返學
Ipad嘅話輕便 可以買Logitech keyboard接住黎用
而家買好似送無線耳機

過來人 買平既LAPTOP打機 不如唔好買 好後悔
我果部係ASUS TUF

自已搵集運送黎HK